曼聯最強陣容以3:1領先

曼聯3:1 應該仲有得入

再抽獌真係會自殺

係咪呢隊先係真曼

王者曼

ON9=假曼

空難聯

一時睇錯 唔記得連登最多獌迷 屌得細力d

捐哂入老母個西到啦

真曼聯
標題正確

空軍

空軍聯睇左做空難聯

係咪將空難聯打錯空軍聯?

摩門教可唔可以扮睇唔到

請尊重，謝謝！

空軍聯

空炮聯

魚拉突

最強曼谷聯合隊=最聯